比特犬拖行貴賓百公尺至肚破腸流亡 飼主：我的狗平時很乖

個樣猙獰到POPO咁

貴婦狗既性格勁撚臭閪，成鳩日吠大狗。

芝娃娃先係

「我的狗平時很乖，特別挑10點後才帶狗出門，想說前幾天下雨、就放開牽繩讓牠自由跑一跑」，甚至說他事發後大可以直接離開，就當這隻狗不是他的，但他卻選擇留下以示負責，難道這種態度就叫做「負責」？

屌你老母呢個世界既人真係好on99

養得比特犬點都有多少鍾意佢兇殘既個性
佢當時肯定睇到好撚爽